【多圖】新木優子氣質超越迪麗熱巴 IG齋靠樣勁吸400萬粉絲

現年27歲的日本文青女神新木優子憑精美的五官、清新脫俗的氣質早在小學時期已經被星探發掘，從此深得大眾喜愛，成為不少男士心中的理想女神，在Instagram坐擁近390萬粉絲，最近更打敗新垣結衣成為「日職球員票選至愛女藝人」第一名。新木優子樣子與迪麗熱巴有幾分相似，甚至多出幾分氣質，早前推出寫真集反應熱烈，之後又為多本雜誌拍攝內頁，大曬美貌及長腿，又不時在個人IG分享美照。

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景
但路上 誰也沒名沒姓
靜靜行經 留影 目黑之夜有星
遊歷過 下一次未必經

我鍾意白木優子多啲

呢種一街都係喎.

無波冇興趣睇

超越支那人係正常級數啦

正到呢